其實有樣嘢好唔明，明明and tab總銷量係多過ipad，但見親啲人個個都淨買ipad

到底買and tab嘅人係咩嚟？？清一色窮人？

啲食肆/學校/公司一堆堆咁買掛

計埋落後地區啲銷量？

啲人貪an tab平
但係半年就壞一部
壞左再比錢買ipad又覺得唔抵
咪再買部平既an tab囉
點知半年後又壞
無限loop
銷量gogogo

係

會唔會係平時啲鋪頭既展示裝置多數係用Android tab而唔係iPad條數就係到多左，不過個人用既tablet真係未見過Android , 見親都係iPad.

我舊公司鋪頭POS、倉庫都係用iPad
身邊朋友就算用an機都係用iPad
我深藍老豆日日屌美國又係用iPad

我身邊統計學係100% iPad

我諗呢個就係廉價同sales channel 嘅力量

唔係人人都熟tablet market正如你唔係樣樣產品都了解

e.g. 你知唔知100甚至50蚊樓下邊款內置鋰電usb c 接口嘅小型座台風扇抵買？
你可能揀
1. 就手買到嘅
2. 貪平嘅
3. 比sales 水咗嘅

以上3點就係sales channel 嘅力量

係iPhone VS android 惡化版

所有android 銷量＞iPhone銷量＞android 所有flagship加埋

Android Tablet 最好賣＝Samsung 華為 amazon Lenovo

多數賣緊咩機好明顯

因為同電話一樣，雖然鳩噏噏咁話Android賣最多，但係最大部分係響垃圾低價tablet 嗰度，全部Android 最好賣嘅都係100蚊美金左右嘅機。呢啲機喺第三世界好似印度、印尼好hit,而美國、日本呢啲發達地區Apple基本上無敵。你出銅鑼灣走一轉，啲仆街有錢仔細路拎住部iPad睇片，而啲菲傭印傭就拎住部不知名嘅Android tablet同佢鄉下個老公視像

就咁係街見ipad佔最多
不過鋪頭擺出嚟俾客用就An tab多，應該貪平

係呀，得d呀叔先用

foodpanda/deliveroo 啲落單機全部都係android tab 嚟

用緊an tab 8吋 16GB, 2gb ram（LTE)
平時屋企YouTube + 漫畫
貪佢可以當後備電話

但都有用iPad 2019

得罪講句，除左IOS 唔update 屋企兩部 iPad mini 第一代同第一部iPad 2都運作正常
iPad 2講緊成十年前

邊度睇銷量

落後地區and tab係吸引啲，因為平。
就算唔落後，例如巴西，都係多人用and tab

用apple嘢佢哋覺得有錢人先用，一個巴西打機朋友傾過呢個問題

真係買ipad 好撚過

唔得就退而求其次買Samsung tablet

and tab好多係隨hkt裝固網電話線，或者csl買某d
服務，或者信用卡禮品附送。佢谷大左個出貨量，唔係真係銷售既利潤。
iPad 好多都係用家真金白銀買架。
我屋企都有部and tab 贈品，但擺係度唔用，關機一陣都會走電既，要插住佢先郁得，唔好用既。